S10+ Vs Xperia 1

點揀好？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

S10+，真心唔覺 SONY 係 AN 有咩好

三星難貼玻璃貼，sony易啲

同埋三星貼完除咗官方嘅同某啲水凝貼，其他都會影響指紋解鎖

利申上個月中由s10轉11pro

仲使問
自己去Sony帖睇吓Sony機幾多問題

其實唔多集體問題

s10+大電 2K mon
xperia 1 細電不過4k
影相嘅話 xperia for sure
樓主自己衡量

我已經有幾個sony 死忠轉左用s10
我自己都試過s10 vs xperia 1, 影相完全唔認同xperia 1 比s10 好

垃圾打手咪出黎柒喇

貼玻璃貼把撚咩? 祼機啦

最大問題係個fingerprint sensor 廢廢哋

Sorry囉，工作地方有需要

裸機ok嘅咪買s10+

x1唔差但比唔過s10+

貼黎托柒 三星mon 唔貼手感觀感世界第一

iPhone，買Android後悔終身

唔好咁無聊啦屍兄 你鍾意iphone咪彈返出去囉

又恰我呢d an狗

咪係 用成舊磚咁重嘅iphone不知幾好手感

工作需要又唔撚得，啫係錫住用係錯？你哋三星fans原來咁撚有錢

唔係有錢 講緊自己觀感姐 你唔同意咪貼囉

咁就唔好第一句就話貼嚟托柒，買機嚟用仲要受啲fans氣